美斯射罰球超越左p祖未

定係都係舊人勁啲

又黎
你得一招用得熟,人地招招都用得熟
洛賓右邊K角位射門練到無人能及啦,你會唔會話洛賓射門係最勁?

地波罰球

任何情況都用到個招 vs 某個情況先用到個招

問左派路未

派路就算吧啦碧咸都勁過佢

yes

問左c朗